又有一皮野買牛熊 正呀喂！！！！

咪燈

咁你買牛定熊

即係買邊一邊

屌

牛定熊！講！

收左錢先啦

麵囝，你嘅目標26000就到，下一步點部署

支持

買左牛啦我

老母面
你牛定熊
講清楚

Gogogo

講咗派錢了咩？

lm

大家都想知你個倉多啲

即係冇得派

咪撚燈啦屌

揸實 再睇定d

唔好啊

咁即係會燈到個市大上大落
殺曬D牛熊

出年今日你都唔知收到一皮野未

等老母麵落Order

姐係今日冇方向

咁係牛定熊呀屌你